除夕OT

有咩慘得過除夕做到成七點先放工，跟住又要搭個幾鍾車先返到屋企

見到街上好多情侶放閃，又一齊去倒數，自己就孤零零一支弓，明明已經二十幾歲人

今晚又係自己過喇

有咩所謂
今晚同朋友打陣機再睇套戲瞓

等我放下負能量